# Electron

En enkel klient med en electron-wrapper vilket gör att vi enkelt kan få en desktopapplikation. Allting under /src/ är identiskt med det man hittar i react-applikationen och rent krasst kunde jag ha pekat det mot samma kod.
